乜撚嘢係臭港？

港女定港孩呀屌你老母

乜撚嘢嚟 睇唔明嘅